如果pokemon 係實體 點解可以收入電腦

點解你唔問點收入精靈球?

如果人類係實體 點解可以入數碼世界？

你覺得比卡超清蒸定炸好食？

車厘龜射出黎啲水要唔要煲熱先飲得？

抄龍珠膠囊概念

鼠 野味

其實全部都係hologram黎

一個物質能承受的力量看似是很難得到的資訊，但其實極限抗拉強度（Tensile Strength）的圖表已經幫我們找出了大部分的物質特性。極限抗拉強度代表的是「一個物質在斷裂或破壞前所能承受的最大應力」。對鋼鐵而言，我們藉由查表能得知最大能承受的應力為 400~550 兆帕（注4），屈服強度是 250 兆帕（注5）。

這時我們需要一個重要的數據，就是水箭龜的砲管截面積，從各種圖鑑上做一些比例上的運算，可以得到直徑大約 20公分（注6）。假設水箭龜在使出水槍到水打中鋼板時都以一樣的功率輸出，而作用在鋼板上的節面積等於他的砲管節面積，要達到可打穿鋼板的能量，我們計算得出大約 17,000,000 牛頓（注7）。

這 17,000,000 牛頓全部集中在一門砲管上，要得到水從砲管噴出的速度，我們需要從與鋼板撞擊的過程中得知。假設我們把噴出的水柱視為一個不間斷的球體，這時一個直徑 20 公分的球體，它的質量大概是 5 公斤（注8），當這樣一個球體撞擊鋼板時，假設它將能量全轉移至鋼板上，得知水柱從水箭龜砲管中噴出的速率是每秒 825 公尺。給大家作為比較，一般消防隊的水管噴水速率是每秒 20~30 公尺（注9），現代的步槍子彈速度是每秒 1200 公尺，至於砲彈的速度則是介於每秒 800~1000 公尺之間，所以水箭龜的砲管是名副其實的大砲。（注10）

但還有一個東西叫後作用力，從動量守恆： mv=MV，5 公斤的水球之於 85 公斤水箭龜本身，計算後我們可以得到水箭龜理論上會以每秒 48 公尺的速度向後飛，也就是時速 172.8 公里，比普悠瑪還快。（注11）

但是大家都知道，你不會在命令你的水箭龜使出水槍之後瞬間顯示「你的水箭龜以高速向後飛離了戰場」（注12），事實上他每一次似乎都好端端地承受這每秒 825 公尺的反作用力，所以我們下一個問題大概會是：水箭龜的腳底是產生出了多大的摩擦力抵銷了後作用力。在開始算之前，我預測這大概會是有史以來最詭異的腳皮。

空想科學

數據實體化同實體數據化互相轉化嘅概念
其實鳩吹

咁理論上 人類都可以收入精靈球

開返間pkm地產, 賺到笑, 人人有ball住

量子力學 整精靈球啲阿伯係量子工程師嚟

超夢夢跟設計圖整都整到強化版大c球(識自動導航+連埋波1齊捉)+複製裝置, d技術係晒座島到, 然後超夢夢1個飛天拍拍蘿柚走左佬

座島仲要係個鎮隔離, 求其有d2打6入去拎資料賣都發達